點解藍絲可以咁撚戇鳩鳩

前日旅發局單野又話黑暴攻擊網站 呢單仲好笑

屌你個嘴咁都有三百幾分享

你鳩啲

中國香港人

舉報佢

係呀依然修理緊部高達，好快會去攻打中南海